【國際文宣戰鄭重建議】+ 【抵制TVB】每日洗版任務 (樂信)

因為P牌，所以兩段文字一齊開post
#1 【國際文宣戰鄭重建議】
#2 【晒你幾秒】唔好放過TVB，每日洗版任務 (樂信)

【國際文宣戰鄭重建議】
依家連登仔喺國際文宣戰大大落後五毛，佢哋有組織大規模喺外媒FB、Twitter洗版，隨時扭轉輿論，如果你唔知發生乜事嘅，請睇：

參考抵制TVB嘅經驗，請有心打國際文宣嘅巴絲打做以下事情：
1. 喺連登搵有心有力嘅巴絲打成立core group，搵方法小心地交換聯絡方法
2. Core group 傾集體行動/ 洗版 嘅目標
3. 以每日1-3 個任務形式，定時叫連登仔幫拖 (一定要有傳送門、有template，大家都忙，要盡量方便)
4. 想參與任務嘅巴絲，一定要互like comment，推comment上熱門 (藍絲comment可以2000以上like...)

其實以上方法，我估對家都用緊，並非甚麼秘密
大家想贏國際文宣戰，要了解香港人嘅習性：快、即食、Too Long Didn't Read
個個開post要人，結果度度都無人，所以要有人協調

協調國際文宣戰方面，抵制TVB團隊成員太忙搞唔到，請有心人當仁不讓、擔起大旗。

9up完畢

TVB越來越唔掂，
推個「唱好香港」節目賣廣告
keep住個氣勢到年底啦！
TVB下個月開始同廣告客戶傾下年合約
廣告界多返強調，去FB洗版係有用ga

本身見幸福傷風素落咁多TVB廣告就決定罷食，轉食樂信。點知原來樂信都係落TVB廣告。下次寧願去問藥房佬配藥都唔食你。

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.罷買
4.影張產品相，放上Facebook留言不滿

是日精選@16 Sep 2019
樂信

請用幾秒去派嬲、留言、推post
俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?
P牌只開行動post，順便follow埋

※留言template，二擇其一，歡迎創意留言。
1️⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2️⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

更多: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊綜合頻道:

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

屌，又錯link

錯link

我知呀...

pish

垃圾CCTVB落地獄！！！

黑警死全家！！！

TVB

721 唔見人
831 打死人

屌你老母CCTVB

食屎狗！！！！！！！

CCTVB記者被打都要河蟹，癡鳩線

Push

CCTVB重有好多廣告呀屌

你老母啲廣告商，職員全體同CCTVB一齊落地獄

講個笑話俾大家知：TVB

落落落，落你老母閪廣告

地底泥

香港人被人打到頭破血流，你老母喺度賣廣告
你老母個頭流緊血食感冒藥有撚用呀

米搞樂信

樂信以前有系 亞視 落廣告

CCTVB同樂信藥業 職員全部食藥食過世啦

只有一個方法可以有效打擊藍屍

繼續扮工

走先

我都係

推

抵制TVB!!!

721 85 811 820 831

push

Done

幫推

消費革命

今次無人推？

可能標題太張，同埋好難日日靠幾個人硬推，希望大家自發推

再推